一人一個因為武漢肺炎而無咗嘅嘢

Exchange
推遲都無用 今年grad

條命

我個畢業典禮

有人無咗屋企人

97魔咒

人生第一次放AL無得去旅行

咩都冇

街都無得出

無嘢無咗？
咁咪好

grad trip dllm 直入社大

咩都冇曬啊

搵到工？

Sorry ching
但唔緊要架 因為人生流流長 重有好多波折等緊你

有武肺好開心 可惜死太少人～

一齊左7年嘅女朋友

幾時第4波呀

因咩事？

抵撚柒死

啲人分手你就最開心
你係咪日日係屋企詛咒拍緊拖嘅人

係

好多人都係
有啲結咗婚嘅比人發現出軌 因為兩公婆對得多咗 小小嘢都比人發現到

差唔多

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔路唔唔哂咩哈口

靠你啦

搵到呀 上個月開始返

自由

無武肺習近平點敢咁快做尻香港？

同你一樣，而且冇得溝女

你真係好搞笑高質會演

咁咪好 好似好多人失業

無左個肚腩
個時減肥 順勢日日係屋企食得好清淡
不過放寬又開始出返嚟

你搞錯咗啲嘢
武肺係習種有目的性地spread開

就算無武肺你都唔會溝到女
大把人疫情下照出pool

一個因肺炎而wfh好得閒
一個冇受肺炎影響之餘工作量仲多左
少左相處 再有人乘虛而入
最後帽埋

我都輕咗純粹無郁胃口細咗

屌你老母 拎埋scholarship都去唔成
兩個interviewe過咗都無用

我貪心d，兩樣
Exchange同女朋友

Ching本身去邊exchange?!

同你個名一樣

完美演繹 連登仔心理不平衡

Ocamp

兩樣都無咗？

唔自爆了 唔太大路嘢嚟
所以先覺得可惜

Ocam
其實好多照搞照玩 不過規模真係細啲

加十分比你算
唔好頹啦

但屌閪屌多咗

港龍

見唔到屋企人最後一面，送唔到佢最後一程，到而家都好介懷呢件事

女朋友